[你班友盲架？] 有便衣假扮手足堵路其間表露身分，多名跟隨市民被捕！

6月4日：晚上9:00:有便衣假扮手足倒路其間表露身分，多名跟隨市民被捕！

賣隊友

誘捕

其實好似唔係第一次
警甴成日用依一招

煽動

釣魚執法

係
啲便衣仲係咩人都有，阿叔可以係阿嬸又可以係，好難防範

片? 推上TW

有冇片影晒過程
究竟便衣狗係咪一開始一齊出黎堵路

帶住走

誘捕打得甩
但被拉既過程一定比人毆打

面對國安法，香港人何去何從？

影到晒, 又係狗set rb 跟住邊個跟埋去就打一身再拉人

學生哥學生妹都出過

不嬲衝嘅都係鬼黎

推

片一定要 back up, 放上 Twitter 話俾國際知卧底搞事

攝衫咪得囉，講左n次啦

慘得過又有人受

大家諗下呢個鐘數點解要堵路
集完會就屋企要人架啦

你地和平示威佢又點定性你暴動呀
醒水啦

搵隻唔帶野既 or放背囊咪得

煽動
twitter

唔係局的話，廿幾個便衣點可能咁快一齊出現做嘢（包括阻擋記者），真係滴水不漏架．

呢個page fake過人
我保持距離

你都on9

麻煩推上國際 根本就係另類警暴

引導你地做
變身之後就係執法者？

真係已經好多次用呢一招

重新審視堵路成效作用先係解決問題
否則 一路都keep 住 唔知真定假

如果唔係到需要實行某種行為果陣
又會質疑係咪誘捕

緊本唔可以有便衣呢樣野 唔著制服=假狗

希望有片

隨時行馬路見到就拉幾件 堵咩鬼

一早知 但冇乜人講

唔好講到有堵先啦

佢是旦拉身邊幾件話你堵都得啦

👻

而家呢個階段已經唔係講緊我地做實際破壞影響社會
而係進入左國際角力既階段

想保持抗爭熱度搞下和理非野咪夠
今日仲要係鄰國64
點個蠟燭做下和理非返屋企咪算

今次防暴好快到

好多手足都係見人冒風險都幫手 但呢啲垃圾警曱用人地同理心

，

牛唔飲水唔㩒得牛頭低，鬼有鬼set rb，走去理佢做乜，忠言逆耳，唔啱聽就算啦

又賴又捉鬼 屌
看圖睇故事 係狗煽動既睇返直播片 一定搵到

咁既裝束話係手足比人斷正既我真係要保持距離先
咁睇拉錯人既機會都好高

支持送頭抗爭
尊重手足決定
不分化不割席
樓主係鬼，拉

都係既
既然係一個局
班狗都實係外圍約好時間一齊行動

隨時狗帶頭

TUI

其實啱先我見到都覺得好奇怪 話明係燭光集會 但係又突然間帶頭話行出嚟馬路 我都覺得有啲奇奇怪怪
我有影到第一個話出嚟嗰對男女 唔知鋪唔鋪出嚟好

網上叫人去集會都被狗拉話 煽動他人參與非法集會
依家啲狗叫人堵路 咁係咪可以告9啲狗？

笑左口號黎？

Tui

po你就po啦

駁唔到 大家小心

犯法就係犯法
除非你係警甴

搵老豆

BACKUP先 睇定啲 如果確認到果兩隻係狗就搵星火睇下有冇得幫手

果對男女做完第一個之後走左
如果係手足點會唔比人拉?

其實set rb有咩用處同成效？

傻系 中左咁撚多次伏 都仲要中 真係on99

請各位善用起底功能

一早block咗

係呀！！！佢哋冇俾人捉到 跟住又喺後邊都出返嚟
仲大聲話 藍旗咋喎 走咩啊咁樣講

呢班曱甴都幾難辨認到

咁算係老妨下話

快D post啦屌

淨係識比人打唔識打人緊係啦，識下插眼爆春袋啦，睇下仲有冇下次

有片佢地實pk

呢對狗？

其實告咩

Pish

之前有張圖有見過20歲頭 金毛的

其中一個便衣差婆著skinny jeans 同用介波袋
Mk look到極致
好難防

定性左暴動咪告你暴動囉

旺角都玩爛哂架啦
咩位收到人邊個位好圍呢d班狗都熟哂

釣魚執法喎, 不愧係死黑警, 咩下三檻都做得出

應該係新出狗學校果班 出盡奶力搏紮職

你好五毛

五毛捉人最叻

啱啱無線新聞都有
白色衫嗰個放欄杆 去封咗條路
轉個畫面就見到佢拉人

唔知有冇睇錯

P

引人犯罪

老實講句, 其實黑警三萬人
便衣 可能最多三四千人 (因為便衣多數是 CID, 人數唔多)

而抗爭左成年, 呢班便衣出動過成年, 照計應該好容易比人認出先係

五毛捉鬼最叻

再見五毛

push

same

妨礙司法公正

Sorry 五毛

有線角度最好搵人cut

手足判斷送頭，唔割

兄弟 送頭 都吾系今日啦

唔係唔信你，但係只得張相，有冇片，有就煲大佢

有無片 我係現場記得邊幾個人帶頭

有無人識佢？ 全家落地獄啦佢

旺角有回憶/出到嚟好似冇做嘢/話面唔夠靚

根本就係鳩拉黎交數

咪撚玩啦

根本冇 大家唔肯接受現實又賴渣嘛
捉錯咁多次鬼了已經

橋唔怕舊, 最緊要受, 真係百試不厭
其實呢招好簡單, 又無成本, 搵幾個人扮下野, 後生狗, 你根本諗唔到係臥底, 但已經無得防, 無得反擊
手足行動好困難

on9

出面咁多紀律部隊, 一個部門借500 都幾千啦
仲未計軍裝可以轉便衣

又要靚畫面？

班狗有咩做唔出

得啲相 點作都得啦
成班傻閪當fact checked

老豆搵仔啦屌 女曱甴優先處理

大把掉哂上網啦

上次先見有便衣狗乸咩名牌袋扮等人
一睇就睇睇得出你狗樣啦

手足睇路，狗扮人真係好難防

係咪帶頭個兩個我係現場記得係對情侶白衫

狗扮人一早有
五毛block

你話軍裝 做便衣就有可能既

但你話其他部門借人就唔好玩啦
邊個部門 會願意借人比黑警做便衣??

之前D 特務警察, 都係全副武裝守 禮賓府, 行行企企
家陣講緊做便衣做捉人, 隨時有損傷, 個名又會搞臭哂

雖然唔係第一次 但唔可以麻目 一定要記低每一次 之前班狗話就算便衣警都唔會做違法行為

回憶？ 立法會poly都好多回憶喎

片呢 證據呢
捉錯鬼幾多次？ 當勇武condom

駁唔到就話block 廢柴一個

有冇人信㗎，成曰吹水

翻閹狗1000殺
輔狗4500殺
未來增聘新狗2500隻

大把生臉口

隻, 打錯字

嘅然係咁就post la

一早講左，有便衣狗在場，做左咩都冇人知
實有煽動成份

但就算影到哂，最後上到法庭 呢點好似冇咩人提過
應該用唔到黎幫手足脫罪

有冇知情人事解釋下

一於post佢出黎 拉埋佢

Agent provocateur

好似係法律上煽動他人作祟犯法行為再拘捕對方係無效

set夠100個有成就解鎖？

今日估都估到周街都係狗
中伏嗰班就由佢中伏啦
遲早嘅事

BACKUP UPLOAD上黎
大家一齊

無綫電視新聞影一個白衫 放欄杆
都幾大隻 T恤前面有少少花紋

陰功 condom

冇片= 看圖作故事

片呢？ 點解一條都見唔到
定係又捉錯鬼

家陣呢個時勢, 仲有咁多人做黑警??

唔驚斷六親??

「唉一早叫你哋唔好放rb」
「唉又送頭」
「唉一早話咗重狗，仲放rb」

呢啲放負撚全部一律當五毛看待
全部Block9哂

推呢啲啦 好快搵到野睇
仲要咁清 唔男唔女咁個樣咁眉清目秀

連登成日吹風用極端宣傳唔比足鬼
為左就係咁
其實唔足鬼係岩，
但無可能防鬼防伏都唔比講

係 因為誘捕係唔道德 除非連popo一齊告

黑警煽惑他人犯案唔係告唔入咩？

係香港地。即係唔道德但合法？

2000/7000000有幾難？

諗住搵下點解我會block7你嘅發現原來6月就block咗，無寫原因

完全封鎖

我po咗啦 拉上去睇啦
肥嗰個白色衫男人
我睇立場影嗰張相對比左 係便衣狗黎 可惜我影唔撚到隻狗乸
佢哋兩個係第一個帶頭叫人哋出嚟然後自己就偷偷地走返去後面 之後仲話藍旗咋喎走乜嘢

要變返捉鬼。之前又話唔好捉鬼。

煽動入唔到個wo

岩岩係附近經過
勁多便衣狗唔洗廿秒已經衝哂出去
現場係好多街坊。要圍實救到人
但再過十幾秒已經一大堆防暴

大家可唔可理性討論
不嬲一野屌晒唔比討論捉鬼
或者一野屌晒前線係鬼
呢d都非常唔理性

應該討論防伏防鬼
防鬼完全唔等於捉鬼
連登比人帶風向帶到防鬼都唔做
只會繼續有人中伏

讀唔成書，有份工三萬蚊個月、比你打人、免費做gym、食女，大把人爭住做 仲未計一班自詡「眾人皆醉獨我醒」既清高者打算「除暴安良」、止暴制亂

街坊都未清楚咩事
淨係見到成班人打黎打去

所以規定咗係唔可以咁樣入罪

個陣我都係隔離 白衫個肥佬隔離仲有個女人 佢地出去馬路無耐已經聽到有手足叫佢咪撚搞咁多嘢 但之後我就睇唔到佢兩個係唔係便衣狗

Rb師？

仲嚴過共產黨

咁從結果黎睇無救係正確決定
否則一齊畀人拉

你仲信法庭?

至少要做個影集
全香港咁多人冇人識佢地？

咁搵人留低，今日旺角既片
手足將來俾人告 有用

我都覺得好撚可疑 話明係集會都冇話係遊行 究竟做乜鳩
但係我附近嗰啲人大部份都好醒目 都冇聽佢哋兩個講

成件事跟本就On9 睇下tg 啲channel 都知隔離街已經塞滿哂狗車

所以話有獨立思考係幾重要
無嗰啲就聽人講走咗出去畀人拉

如果一分鐘內冇防暴增援到嘅話便衣唔會出手
你估班撚樣唔驚死

係咪應該有班兄弟後出打 等佢地錯判人數多打少

揸揸吓蠟燭 就叫人哋行出嚟

Push

老實講 個陣仲有三個Mk仔 冇black block 帶撚哂鏈係條頸叫人出去擔遮 啲細路仔有遮嘅就出哂去 個三條撚樣就乜鳩都唔做 諗返都好撚扯火 呃鳩啲細路出去

dllm

隔離街幾百防暴stand by

屌

斬完走得快定佢地黎得快

遲D 執行國安法 就好難講了

到時國安 話你有罪就有罪...........

有對係情侶黎

巴打你可唔可以講係立場邊張相

黑警煽動暴動

下次示範比大家睇點樣隔離街口幾百防暴
你可以拎把刀斬完狗而全身而退到

好快已經係咁
真心救完人之後
再拉多幾十個。又黎尻咁tg噴野射野

師兄你應該係講緊白衫個兩個？上面有個巴打影咗相 個陣我都見到係佢兩個叫人出去先

其實都預左，唯一辦法唔好你路口聚集，防有便衣狗堵路

又捉鬼 睇下要捉錯幾多鑊

家下係被鬼捉

之前將軍澳咪有單私了左個便衣警，你又唔講?

但見到啲細路身上面咩都冇 得把遮就比人呃出去都嬲唔落佢地 要嬲都係嬲班狗先 好撚心Up

冇嘢了 對鞋唔同 但係我影嗰張相果一男一女真係狗 佢地係第一個叫我地行出嚟

又係垃圾波台狗

正解

佢地件衫有紫色圖案

我知你講邊個
好似係個白衫tb帶頭，唔肯定有無認錯
仲有根本無人理班便衣狗，係咁叫人行出嚟
根本無人理
之後就求其拉附近啲人

咁多人點解冇人拍手低？

ＴＷＩＴＴＥＲ！

唔信都可以講吓呀

即係成件事就係有一男一女狗叫人出來犯法

再開多次［行動］［每日返工和你播］麻煩唔好怕醜，將抗爭融入生活

正仆街

全部都係事後，有冇影到事前？

好似如果係庭上證明到係狗煽動會脫罪 希望真係班狗煽動

要睇番Ｄ直播

就係唔知睇邊度，立場同丘品都好似影唔到

但事實上你係唔會捉到鬼
一黎你唔會firm到佢係鬼
二黎如果有捉鬼風氣，啲鬼自己都可以亂捉人，而有啲得閒嘅和理非又會幫手圍住人，如係真鬼就會俾佢地打走，如果係手足就一直圍住人查乜查物

再講而家都就黎一週年啦
根本同曱甴一樣，有便衣狗嘅地方只會有更多你未睇到嘅便衣狗
由811佢地明目張膽俾啲便衣狗出場之後呢一招就未成功拆過，而家對家仲要keep住有改進添

中學生樣 似係冇諗清楚 人出佢哋又出嗰啲小朋友

呢啲通常告唔入
唔係第一次

哎呀發開口夢亂up野 未瞓醒tim

頭先搵好似未見有傳媒影到
唔知有冇市民影到...

狗主動做嘅話會無事

都係講句尊重前線 祝福被捕巴手足平安出黎

佢地根本係志在想打人 + 捉你番去玩弄48小時, 同埋可以嚇到其他細膽既市民唔敢再出來

告唔告得入係其次

CCTVB影到！！！！

但CUT左中間，見唔到Ｄ便狗點出黎

影到片既話 告唔入果班手足
班狗帶頭煽動違法

最緊要有片
有片就輕鬆 唔洗驚
班狗既誠信再次破產

黑警+狗官+太監=曱甴集團

旺角班狗次撚次都用依招

仆佢個街 班旺角賤種狗

又捉鬼？你係咪確定佢地係便衣狗？
我有佢地搬rb相

捉鬼？

唔好放,唔似黑警但一定累人累物柒頭皮

大家2020又開始捉鬼，屌
講到勁似

手足黎

「出黎啦出黎啦」
隻鬼把死人閪聲
以後聽到呢句唔好跟
一出馬路即拉

誘捕 有片証明便衣狗帶頭/有份堵路就打得甩 大家記住留片